我個lecturer究竟想點？

佢一直以黎既表現都好cool
又唔覆我
但又比左佢ig同accept左我following request

但岩岩又突然follow返我
好難捉摸呀
想點呀屌

我知 毒撚唔應該ff
究竟點先可以打破呢層師生既隔膜

臣服腳下

佢係用條鳩諗野既話 成件事簡單好多啦

代表人地唔係gay